[垃圾支拿]傳劉鶴或延至周四啟程前往華盛頓

據《南華早報》引述消息人士透露，中國副總理劉鶴可能延至周四出發前往華盛頓與美方舉行新一輪貿易談判，並縮短逗留時間，行程也有可能完全取消。消息強調中方尚未作出任何決定。

劉鶴原定於周三在華盛頓進行貿易磋商，據了解，目前已決定推遲三日於周四才於北京出發，而且只會在美國逗留一日

原定於周三在華盛頓進行貿易磋商，據了解，目前已決定推遲三日於周四

數學拎u ? 推遲三日？

講多次 Everyday 咪過到關 lor

又話取消，好廢

仲延真係想全部25%，等D中小企冧晒先傾

又搵條病拐去同人傾